逼10歲女兒穿情趣內衣愛愛590次 女兒忍淚靠韓團撐過6年

台南市有名狼父趁妻子夜間外出工作機會，對國小三年級女兒伸出狼爪，要求她更換情趣內衣後性交，甚至以按摩棒、跳蛋助興，事後還喝令她不准聲張，否則會害父母離異，直至父親另案遭羈押，隱忍6年女兒才鼓起勇氣向輔導老師吐露實情，狼父否認對女兒強制性交。

台南地院依每周2次頻率換算出狼父對女兒強制性交590次、共590罪，各處7年8月，應執行12年，可上訴。

判決指出，這名父親為了滿足自己的性慾，從2012年9月開始竟趁著妻子晚間前往電子遊樂場上班時，朝才就讀國小3年級的女兒下手，以每週2次的頻率於租屋處房間、客廳等處，違反女兒的意願，強脫女兒衣物，要求對方情趣內衣後用嘴巴幫他，甚至用多種情趣用品以及生殖器性侵女兒。

不僅如此，這名父親還會用「姊姊在幫爸爸按摩」為由，要求小兒子在外面等待，若見到女兒不從，便是一頓責罵、處罰，他完事後還喝令女兒不准聲張，否則會害父母離異。

Joe

少女擔心父母會因此離婚，覺得反抗也沒有用，內心感到既無助又心灰意冷，便沒有積極反抗，默默隱忍6年，遭侵犯590次，上學時還會崩潰流淚。直到2018年5月間，她見到父親因為詐欺案件遭警方逮捕、法院羈押，她覺得自己「終於安全了」才在同學的建議下，前往學校輔導室面談，並向輔導老師揭露父親的獸行。

警方持法院核發的搜索票，果真在少女父親的租屋處搜到情趣內衣2件、跳蛋1組、電動按摩棒1組、潤滑液1瓶。雖然這名父親矢口否認犯行，但法院勘驗各項事證後不採信他的說詞，認為少女沒有誣陷親生父親的理由，若非確有此事，怎可能這樣不在意其他人的異樣眼光來堅決指控父親，且少女在法院審理時也曾希望法官輕判「因為他是我爸爸」。

居然唔係新北？估錯

估錯新北

另外，少女進行心理諮商時，也提到擔心是不是要做處女膜手術，擔心未來喜歡的男生會不會在意自己已經不完整了、自己已經髒了等語，心理師評估少女案發後的心理狀態、表現，與一般遭受家內性侵的被害人創傷後情狀吻合。

法官最後依590個對未滿14歲女子犯強制性交罪，對這名父親各處7年8月刑期，應執行12年有期徒刑，全案仍可上訴。

12年?

估錯美國

分期執行 ?

少女曾想輕生，但想到喜歡的韓團成員在當練習生時也很辛苦，所以她都堅持下來，老師問她，會不會覺得自己像是娃娃一樣被擺佈，她指著另一個熊布偶說：「像娃娃太可憐了，我想要當熊麻吉。」直到安置到寄養家庭後，她終於能夠好好睡覺。（即時新聞中心／綜合報導）

同期執行

係呀

做乜呢排d仆街新聞全部都台灣
估錯國家

點解無連登仔問例牌既問題?

台灣成日都有呢d新聞

咩問題？

12年咁少
起碼坐到佢冇能力扯旗先放返佢出黎啦

590次 個老豆會記住自己搞個女既次數？

諗起d韓團都係咁比人女女女？

有無片

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

每周兩次

好撚慘 咁細個

扮咩
根本就調教到沒有肉棒就不行

台南加一分

台灣啲女咁開放都要搞自己個女

禁忌

眼殘？

高登都有好多，會唔會同一個⋯⋯

到底點解台灣咁多獸父 明明台灣大把地方叫雞
咁鐘意搞幼幼？仲要自己個女

我都想知

細個幫佢執屎都搞得落
個腦係咩構造
應該研究下班變態佬個腦同正常人有咩分別

Labour d.

搞足六年只須坐十二年 ... 平均搞一日 只係坐兩日 好無人性..

計法好似怪怪地

估中又係男人

人渣 仆街 屌你老母

人哋咁細個 講埋啲咁變態嘅嘢係咪痴線㗎

仲話係手足 你根本係藍絲呀

我地正常人係唔會明白變態佬諗咩

11

有冇人性？

幻幻

條友係五毛分化撚嚟 緊係冇人性

台灣又加一分

第時千奇唔好係台灣生女

都話台灣...

真係黐撚線

我諗佢想講：「點解冇人問有冇圖？」純猜測，我冇興趣睇圖

痴線 先判得個12年？！

但個女仔陰影係一世

唔係六年日日搞 估算590次 姐係搞一次坐7.4日
不過都係好無人性

幻幻先正

𫙉

如果愛黎警惕其他人方面黎睇，其實個阻嚇性有幾細？

你部嘢load唔到圖？ 定係你expect有真人圖？

唉好撚慘
個妹妹咪又係會有成世陰影
將來如果有人愛佢 佢啲朋友愛人都會覺得心痛
到最後佢都係無辦法係健康既家庭成長 無個正常既老豆
點解個世界咁撚差

竟然唔係新北市

台灣仲衰過支那。

講真 有幾多男人接受到

同韓國嗰啲一樣，判得十幾年，放出嚟嗰陣時個女仔先得廿八三十，但係個受害人就一世

應該先閹再坐到死為止

依加21世紀
接受唔到真係好正常 除非係唸法好通透既聖人啦
（不過理性上明白 同感性上接受到又係兩個層次）

如果係佢未來既朋友 我唸都要好花心機照顧佢
雖然更加有可能既係 會無人願意做佢朋友
就咁成長到無朋友既大人 咁就一世
或者未等到就自殺死 似乎都好合理

點解呢啲獸父新聞成日都係由台灣出

應該有朋友，新聞有話佢同學鼓勵佢講出來

12年咁少，應該判他槍斃仲要唔可以一槍就打死他先用槍打爆他下體慢慢流血死！

一槍打爆他條JJ再坐多30年監就差唔多

師兄仲未block柒條五毛？

台灣真係好撚多呢啲案

唔怪得咁多性侵
台灣刑罰咁少

戀童癖痴線佬
祝你生cancer

痴撚線
淫賤如我都做唔撚出
自己個女仲要幻幻點扯旗呀仆街

再po多次

堅定流？

2020年呢？

繁體支那

吓，個次去台灣，d女著得好最露喎

老師問她，會不會覺得自己像是娃娃一樣被擺佈，她指著另一個熊布偶說：「像娃娃太可憐了，我想要當熊麻吉。」

波台狗不嬲弱智

屌
親生女黎

原來你係正常

10就著情趣內衣同玩玩具

台灣果然係風化之島

新北-1

幻愛

又估中台灣

哇屌成500幾次
呢d唔切真係禍害人間
出翻黎都係累人累物

風化大國

10歲...

香港類似case都係15-20年

拎日本嘅數字嚟比
幾多日本男女俾人侵犯唔會出聲

所有強姦犯應判切J 加要剃頭做和尚

夏莉？

點數到

有兒童呎碼情趣內衣？？

貴囉
香港人去叫雞就覺得平姐
台灣人搵得唔多
邊比得起錢

其實香港都好多
google搵到好多獸父case

少女曾想輕生，但想到喜歡的韓團成員在當練習生時也很辛苦，所以她都堅持下來

即係block返

無論咩國家都好多幼幼case
我直頭懷疑係雄性本能黎
睇下日本, 將幼幼擺去anime 黎紓解雄性慾望

台灣好似仲未廢除死刑

有幾多?
有無數據?

睇到眼濕濕

相映成趣
韓團成員都係要上床單

台灣真係嘔心

12年唔好再少D

咁輕

好慘

拜登高度關注

話時話 着得落情趣內衣？啱身咩

Joe Biden: I disagree with you

一世陰影希望佢大個遇到個好男人

可能早熟已經高定左

美國呢D case應該判二百幾年

好慘，得果10歲，仲要親生女

判得太輕啦！

你肯定細個有幫佢執屎？

鬼父

台灣起碼有新聞報
其他國家新聞都唔會有

590條罪同期執行
梗係應該要佢坐幾百年監啦

Biden

如果590條罪 每條罪7年 分期執行
坐4000年

直頭鬼父添

唔洗錢，又方便就手

會唔會係因為英文你冇睇咋

呢啲人渣唔坐一世都要切佢條柒

出現了
潛在強姦犯

你個弱智款擺明似比你老豆調教過

即係終身不得假釋

估錯市

呢啲垃圾老豆擺明乜春都掉比個老婆湊自己就去叫雞
細個陪都唔陪下自己對仔女
都忽然有一日發現個女大個咗就捉嚟自己食
真心痴鳩撚線
台灣好撚多呢啲仆街老豆
真心做台灣女人好撚慘
一個唔小心嫁著呢啲仆街男人咁就一世

係就係未廢除
但未到連環殺人分屍再造成社會輿論啲恐龍法官都會覺得啲禽獸「可教化」
近呢十年如果冇記錯好似得鄭捷判咗死刑？
如果有漏到請補充

其實強姦應該同殺人一樣咁重罪囉
破壞人地成個人生 出黎又成日再犯
次次睇到呢啲就好柒嬲

Ching 我係估緊#15咩意思
喺質疑人哋部機load唔到圖之前，麻煩你睇清楚我個留言啦，我講明我係純猜測，本人冇興趣睇圖

又係台灣

呢啲新聞多數都係台灣架啦

台灣少偷嘢搶劫爆格殺人毆鬥，所以唯有報交通三寶、風化

好慘..

睇到扯晒旗

睇唔明點解590次各處7年8個月會得出12年咁少
完全cls

幾撚抵 搞佢人生最寶貴個6年

換廢老既12年

日本仔變態程度勁過台灣啦

level 上黎講日本仔認第二, 無人敢認第一
所以留意下就知日本好多2次元創作/產品都係同「性」有關, 仲要好多幼幼題材/樣式
就係盡量想依堆痴線佬發洩係D假野身上

屌你台南鬼父

果然係台灣

真正痴撚線 ...

台仔咁鍾意作新聞
唔排除都係假

坐12年出番黎之後，個女都仲係 28歲
扣埋假期仲短

台南加一

破20000了

台灣法律真係保障犯人
香港法律只係保障黑警

其實呢
可唔可以唔好成日老作d受害人講[自己已經髒了等語]
佢地唔會咁講囉

Joe who?

台媒係咁撚垃圾，新聞當小說
有冇聽過台灣讀唔成書先做記者

姐係佢知做練習生要比人搞

撳錯負皮 個女仔真係好慘

幾多on9仔鳩up唔使本,你就係例子

下，香港有好多亂倫？？點多法

咁係講咩

我不嬲都係你先唔正常

大多數都係怕同唔想面對既多
就算會覺得呢件事污糟都唔係覺得自己污糟
即係有人叫你空手執屎或者捉小強
執完你覺得好噁心好核凸
你最大可能係會怕洗唔乾淨
唔會係認為自己本身係污糟既
覺得佢好污糟呢個係第三者去睇呢件事既角度
例如有人見到你執屎佢會講:依~你好污糟唔好過黎
但係當呢d死人報導或是19律師教佢咁講之後
反而會拎到佢咁認為左污糟既係佢自己
寫呢d跟本就係為左自己方便害左個女仔

你又知我唔正常

h漫情節

即係就算佢真係有咁講

你都可以用呢一套黎鎖定佢無講?

台灣風化你以為真咁易估

大把亂倫女追老豆撚含

搞笑？

老師有冇教你反駁人要用數據而唔係個案

你有提出數據？

joe 哥都唔識，你訓左幾耐？

Joe Mama

香港：

台灣：

唔攞出嚟係驚你面腫

2021 02 23

2021 02 23

2021 02 19

重蹈覆轍係咩玩法

暴力犯罪指？？

屌你老母呢啲死仆街真係唔死都冇撚用

不如你攞左個source黎先la hahaah